唔好再分化

堅持左四個月 不分化不割席
呢兩日為左獅鳥為左裝修不停嘈
連行動post都推唔起
又話今晚十八區 人呢

自推十連

111111111

2222222

日後文宣重點方向

3333333

44

5555
出黎啦

6

推 勿分化勿標籤

[求睇吓］請唔好孤立勇武 唔好重蹈覆轍！！

18區見呀
7

8888

呢兩日話唔割唔割 日日都係度嘈咁

9

10

不分化 不篤魁 不割𥱊
勇和一家 對準政權

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

冇辨法 冇大台弱點就係分化